「低成本科幻片」有冇人睇過記憶提取/Extracted

岩岩諗住用大陸網重溫inception 點知搵到呢套野 幾正
睇完諗住搵影評 點知原來係小作(10萬美元) 冇乜人識

睇左 喊到九彩
劇情好撚人性化
真係tragedy黎 無人有錯

Anthony拎住書聖經跑返去幫男主角好撚滾動 成套戲小本製作但好好睇

留名返屋企睇

推

lm

好感人？

我睇咩片都唔會流眼淚 感唔感人就唔包 但係好睇就一定

Caution: spoiler
最後jacob同anthony老竇傾計玩大踢爆
本身真心火滾想屌佢老竇
但佢老竇講完原因 個心即刻好酸
試問邊有父母會想害死仔女
Anthony你生性啲啦

幾好睇
「你睇到記憶中既一言一行
唔等於你真真正正了解真實思想既我」
呢句對白好深刻

abthony=衝動撚